點解好似得罷課 無人罷工咁？

...

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

香港回歸未定案嫁

借一下位, 純手動po請見諒
話我個PO已完結P牌又一日只可開一個, 搵人幫下手唔該

侵侵叫大陸還清朝債卷
大陸唔肯還都仲未知
佢話前朝,唔認佢要還
如果唔駛還,唔認,咁點解要還香港
bloomberg同台灣都有講, 點解香港無黎聲氣
還, 大陸還唔還得起
唔還我地仲係英殖地
就算還都應該係還俾有還錢的政府, 我地就係台灣人
應該還俾承認的一個政權

屌你老母

課都無人罷丫

今日 hku mtr station 照排長龍

香港人可唔可以掙氣d

就算強姦係真
就算太子有人死
就算有人中真槍

都咪撚再期望佢地會罷工跳閘

做乜撚野買東方

因為原來出黎個班真係學生

唔記得起你條三毛底，bye

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！